假設中共肯宣佈放棄管制互聯網，及放棄無神論，並改為神不可知論

咁就會支持送中條例，否則反對。

如果你信神，神都會以你為恥

做乜野？講到呢一代CCP終極目的只為自保咁...

佢地係無可能接受有詛咒中國滅亡既宗教存在

CCP反宗教其中一個原因係生活方式，唔係單單有冇神，聽邊個話。而係要生活方式行番以黨路線為先。
簡例： 星期日你去教堂定係為黨趕起個耕田既project?

不管制互聯網敏感資訊 （除電腦病毒與黑客，以及假證書、假錢、代考、毒品及軍火交易外），及神不可知論的宗教中立，係Global Best Practice黎，中共reject，即係身有屎，中共accept，即係回歸一個良好狀態的正常國家。

邊有宗教詛咒中共滅亡？有的都係中共先詛咒宗教在先。就算係法輪功，一開始愛國愛黨愛共，但被中共禁，先變反共。